有無人個日唔洗出街就唔刷牙？

講真刷牙都係驚口臭影響形象姐
個人覺得同洗頭化妝冇分別
洗頭化妝都係因為要出門口所以先做
費事影響自己形象
如果嗰日唔出街嘅話餐刷牙仲有冇需要？

起身個口咁撚臭點頂得順

涼都唔沖

咪撚問埋d on9問題
你鍾意點咪點囉 反正無人會理你

之前牙醫叫我用牙線同漱口水 之後就無咩點擦牙

梗係會啦，唔刷牙會蛀牙
唔只係口臭咁簡單

真 漱完口都覺得好夠

毒撚刷咩牙都冇形象嫁啦on9

唔沖涼好正常

自己唔覺自己好肉酸？

haha, you are not alone 先排work from home, 頭幾日先洗一次, 沖涼都係因為出完去跑步先逼住要沖, 刷牙都係睇心情

點解？

識d野
講真d野人都係咁生活

你又索唔到 有咩所謂

刷牙係為左自身牙齒健康.......

係野人就唔止隔幾日喇下話

野人都係幾日通常打獵搵4 5日既糧食
太耐會腐化
所以佢哋大約四五日就會出門一次去沖洗

咁清楚既, 難道你.......

一日刷一次牙
兩日沖一次涼

我讀生物歷史

可以接受到唔刷牙就出街
但接受唔到J都唔打就出街
唔打J出街 周身唔聚財

咦...你當住咁多女仔講呢d

沖涼洗頭唔係日日做
但牙要每日刷兩次